# Nuxt. Неделя 4

## Практика
1. Выносим поиск в отдельный компонент
2. Делаем страницу /search, на которой выводим табы и поиск в хэдере (должен быть тот же компонент, что и на главной). Контент для табов будет состоять из левой части, на которой расположен список документов со скроллом и правой, на которой располагаются фильтры. У каждого таба будет свой список и свои фильтры. Контент пока не делаем, только переключение табов и поиск.

Макеты - [раз](/guidelines/project/nuxt/search1.png), [два](/guidelines/project/nuxt/search3.png), [три](/guidelines/project/nuxt/search2.png)
